2020希望我和你都可以變得更好

2019年尾我地不停嘈交 嘈到大家都心累 最後講分手 然後不停分完又合分完又合分完又。。。
我明白你好攰太多野煩 香港又好 抗爭又好 周圍事物又好，我亦都知道尼段時間你唔會為左我解決我哋之間嘅問題，每次嘈交最後來來去去嘅都只係我唔了解你你又唔明我
每日24小時有20幾個小時都會諗起你，食飯諗你，沖涼諗你，明明我好忙就係好忙都會諗起你，到宜家明明出完去倒數返尼好攰就係不停諗起你，明明聽日2pm仲要去維園，我就係好辛苦
月尾不停飲酒飲到癲左 煩曬身邊所有人 我自己都覺得自己煩 但除左飲酒可以解救下我 就真係冇其他辦法？！
你係我嘅政治啟蒙，我2014個陣仲係隻港豬，雖然會睇新聞會撐學生但從來未出過去，今次反送中係你教會我要為不公義發聲，係你同我講香港係我地嘅屋企 見到唔公義嘅事 每個香港人都有責任發聲 無出去遊行又點可以話自己有出力為香港下一代爭取權益呢，差唔多每一次都會同你出去，係你教會我尼d咁重要嘅事。
但可惜嘅係我地係唔啱嘅時間一齊，你已經冇辦法再放多一樣野加重你負擔去諗野
比左個目標自己要放低你 但係我始終都做唔到咁
why does God keep bringing me back to you?
2020啦雖然唔知道最後我地會變成點 但希望你可以平安渡過，我真係唔想你有事
希望我地都可以變得更好
最後願榮光歸香港
香港獨立 唯一出路
sorry for 1999

想變浮屍

？

香港獨立 唯一出路

手足 等陣見